用千億起條高鐵及總站，屬於香港司法管轄範圍有幾多？

瞓咗無睇直播

0! 係0呀！

港鐵高鐵列車車廂是否屬於香港司法管轄範圍？

咁搵笨

唔係
黨鐵只係慰安婦

成千億送比人